[I/A] LAST IDEA ラストイデア (150) 轉轉又再BUFF,唔掃貨笨柒

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】
開催期間：8/19(月)0:00～ 9/1(日)23:59
・限定アバターが入手できる
・期間限定トレダンが登場

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 龍?不了
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街

【常見問題】
問 : 新手玩咩BUILD好
答 : 唔係骨就好

待更新

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

g持

対ボス最強ビルドです！
パーティ構成次第では、エインズ城裏と黒龍ハードでDPS400万前後いきます！

切勿空腹吃香蕉

賣10萬稅前石=750 轉數快

6. 使用及管有男角都是死基佬，PO頭冇呢一條嘅樓主都係死基佬

標題

G持

lm

咩係轉轉

...…

斧嗰個？
又buff咩

冇 佢地9up

岩啊 如果真係BUFF就唔會一街都係畜牲同拮拮啦

日本仔成日亂吹奏

雷杖45000 jm9

唔吹邊度有風
無風又點賣野者

依家itunes 卡要成7xx

係呀

係到仆街

痴撚線

點課

唔明

仲有15000yen係ac
呢個月唔買vip了

有咩貨好掃

雷杖5萬

■片手剣
・ソードガード
物理ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・アーススンダン
物理ダメージを強化 Lv.70時に40上昇
斬撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・ディバインボルト
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・ディバインヒート
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・ディバインライム
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・グレイザの魔剣
ワイルドファイアを強化 Lv.70時にダメージ400上昇

■片手斧
・ウィンドウィル
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・エクスキューショナジャスティス
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ヘルスレイヤー
斬撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%

■杖
・イービルパレード
ペット全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
ライフシェイドを強化 Lv.70時に吸収量25上昇
・ヘルウィッチセプター
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
詠唱速度を強化 Lv.70時に＋10%
・ヘイルストーム
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
コル・カロリIを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・インペリアルタクト
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
・フローズンインスティンクト
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
コフィンボルトを強化 Lv.70時に氷ダメージ200上昇
・カラミティーエヴォーカー
魔法ダメージを強化 Lv.70時に10上昇
アンカを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ブレスオブスピリッツ
魔法ダメージを強化 Lv.70時に30上昇
火精の息吹Ⅱ、氷精の息吹Ⅱ、雷精の息吹Ⅱを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ストームノヴァ
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇

■両手剣
・無骨者の大剣
打撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・グレイトガード
物理ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
・ストームチェイサー
チェインライトニングを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・ブラストウィング
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

■両手斧
・メイジリーヴァー
火精の息吹I、氷精の息吹I、雷精の息吹Iを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ディープクレバス
フロストゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ヘルファイア
エクスプロージョンを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ドラグーンバルディッシュ
力を強化 Lv.70時に10上昇
・スカイスプリッター
チェインライトニングを強化 Lv.70時にダメージ400上昇

■両手槍
・キングクリムゾン
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ストームディザスター
コル・カロリIを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ライラルスの神槍
雷祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ランザドラード
カーディナルレイを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

■弓
・火竜の剛弓
全属性ダメージを強化 Lv.70時に50上昇
炎祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・火竜骨の弓
物理ダメージから全属性ダメージに変更し強化 Lv.70時に50上昇
全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
ペット全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
炎祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・神颯弓・血桜
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・神颯弓・旋風
回避率を強化 Lv.70時に＋5%
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・カラミティーウィンド
炎エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
アンカを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ブリザードキャノン
ピアースLv＋1～3をピアースの心得スキルレベル18～20に変更
氷祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ300上昇

■防具

■盾
・エーテルストーム
全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・メデューサゲイズ
毒エンチャントを強化 Lv.70時に100上昇
・クイーンクリムゾン
出血エンチャントを強化 Lv.70時に200上昇
・ヘブンズシールド
光エンチャントを強化 Lv.70時に100上昇

■オーブ
・ヘルウィッチシェード
魔法ダメージを強化 Lv.70時に30上昇

■アクセサリー

■リング
・炎舞のガーネット
フレイムウィンドを強化 Lv.70時に炎ダメージ400上昇
・デッドカルネージ
スケルトンボムのスケルトンが敵を巻き込み自爆する距離の調整

■ベルト
・颶風炎獄腹巻
颶風炎獄を強化 Lv.70時に炎ダメージ400上昇

■アミュレット
・ラディウスの神託
力、技、魔を強化 Lv.70時に10上昇
・グレイザの飽食
炎ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
MPを強化 Lv.70時に200上昇
炎祖の祝福Ⅱを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

咪用D錢課垃圾機戰
支持SE PLS

LAST IDEA 而家SALES RANKING跌撚到第317位
你再唔支持LAST IDEA
明天就冇得再LAST IDEA

冇課垃圾機戰
等緊淘寶靚首抽ac

同親殘兵打都唔震

連登黑氣石: 殘巴, 部長, 我都應該係

有冇黑龍2 隻槍想拎s

74lv龍ok?

做咩仲要首抽AC?
你都爆左機啦

得6隻ssr 唔滿意

開左

xxの祝福 勁到仆街

黑龍-2

收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦收皮啦

未課 無水

屌你咩

殘兵 < -同你打90%唔會震,一震就係中D 最少賣19幾萬既野,未聽過佢中750

又屈
大把750啦
下場你開

認真,有冇覺得快左定慢左

冇左2刀同斧
畫面完全唔同晒
冇左個種狂吉既FEEL
而家1下1下咁吉,好撚慢

又死撚左

死人無輸出

整10件裝有兩支水

有冇光3團?

唔比人提前續真係好ON9

20件有粒750

溫提

大家記得強化5次野

冇野強都合件垃圾野黎強佢5次

有粒レジェンドインゴット的

【検証】ｶﾗﾐﾃｨｰｶﾞﾝﾄﾚｯﾄ VS ﾒｲｼﾞﾌｨｽﾄ
ｶﾗﾐﾃｨｰｶﾞﾝﾄﾚｯﾄとﾒｲｼﾞﾌｨｽﾄのDPSを比較してみました。場所はｶｵﾄﾞﾗNです。

30% 詠唱win

幾時開100lv 同二轉
二轉可以學多d職咁

LAST IDEA應該汁撚左
如果KEEP住咁既人氣

睇睇下其實又好似快過斧2槍

4人血打既話

依加D轉生珠都唔夠用
都唔好話二轉學多兩個職
不如開左無限轉生先
起碼大家都可以慢慢試下裝試下錶
自然就多人討論

但係我諗課既人都唔少?
有好多都係課長黎

唔關轉生波事啦
貴極都係100萬一粒
呢到D人唔撚缺錢

RMT 又唔係SE收錢
佢無錢收既話幾多課長都無用

堂堂SQUARE ENIX

唔通真係等我地連登開飯................

其實我真係無錢
同埋20粒應該好快買哂

支持無課

如果9月係骨IDEA
真係唔撚洗課

GM同我講係斧IDEA

一身都係骨勁到仆街

骨貫 勁到仆街

如果骨IDEA之後
骨仲勁撚過斧同槍呢?

賣25000綠石 $170
Tg: eytonyau

E巴玩緊花式送頭

明明係二刀idea
所以先改個二刀神髓

hints:開game 4職

7％miss 6萬耐 好似hi下就死

二刀d技真係要改下 好撚廢 全部有起手

改完平A夠力就得, 好似係

黑2-2

乜送頭

個冰牆彈我入去大骨堆度

AUTO, 試下企右D

呢隻10 k

唔值

買黎打直

已賣

賣5萬綠 80@1萬

光3

留位

有活動未日 放置咗4,5日

執粒唔搞啦

光3 -3

放綠石1:100 多有折

完全無心機開game 一係唔震 震就震垃圾 又無活動

M2

哇把劍生撚晒菇咁想點

btw 打值用嘅市價幾多

好過震都唔撚震
垃圾SE

有無場

邊個搶個垃圾盾啊
我要打直啊

咪放低過3萬

20k放咗

做爛市

請問巴打們 把劍最底行金字技能 有咩用?

變身,不過好似冇乜人玩

平A唔識吸血
用技會有特效

勁到仆街

人呢

條腰即刻有人搶

-1

wait me 2min

呢條？
岩岩跌

full

點解你用哂D運響呢隻GAME道

仲有大把

有冇光3團?新人單挑唔贏

辣殺第一名

小妹玩左冇耐
求帶光3

係

招技有乜用

轉時起火

老實拎黎打光3龍2既話

真係r痕

光3
-2乜都得

re

-2 乜都得

放12萬稅前石
10000:90 全收$1000

最近有咩build好玩
Bid極都bid唔到個垃圾盾

廢j玩劍冰咒打光3
冇$玩槍頂住先

勇戒依家仲有冇用？

點玩

打走斬用得
@部長

賣3萬綠石
$210
/

冇ss點用

想要ss
就算要爆都要橙爆

btw仲打唔打-1

weak

冰盾吸怪+草人+kiss

隻驚好悶了

隻驚冇人玩了

yes

go

u go ed

From巴哈仔
技能平衡調整
1、雙刀
二刀の神髓的雙持時減少傷害效果改為所有技能通用（以前只有二刀技能減傷）

對應此改動，此技能在高等級會增傷
雙魔心得：傷害上升

2、盾
普攻、擲盾、子彈衝刺、盾反、以及兩個盾裝備技能傷害上升
嘲諷：嘲諷值上升、冷卻下降
盾極意：格擋率、格擋量上升
魔防心得：效果上升

盾恐成最大贏家，剛力盾表示：

裝備品調整
有點多，一樣挑我覺得重要的講
武器類別
單手斧
二連斧：+50%斬

杖
火三連：+20魔攻、+10%詠唱
冰爆發杖：+20魔攻、+200追擊傷害
雷圈：+20魔攻

雙手斧
火爆斧：+200追擊傷害
冰爆斧：+200追擊傷害

雙手槍
出血槍：+200追擊傷害
光槍：+200追擊傷害

弓
血櫻弓：+200追擊傷害
旋風弓：+5%回避、+200追擊傷害

防具類別
盾
靈氣盾：+50%全屬傷
石化盾：+100毒傷

寶珠
火貫通寶珠：+30魔攻

飾品類別
戒指
火轉戒：+400火追傷
自爆戒：骨頭引爆距離調整

腰帶
炎獄腰：+400追擊傷害

項鍊
全技鍊：+10三圍
火鍊：+20火傷、+200魔、炎祝+200傷

盾恐成最大贏家

二刀改埋其他輸出
咁龍咪nerf得好勁

龍唔渣盾啦

骨二盾恐成最大贏家

你好岩做政府工
無限loop唔對題

隻驚好悶了
咩都要試下

啲野出得太西慢 屌佢老母
明明隻game本質唔差

総力戦
『ラストイデア』に新たに登場するマルチプレイ専用コンテンツ“総力戦”。プレイヤーは仲間と協力して強大な敵を討伐することで、豪華な報酬を手に入れることができます。

官方定位
弓斧=輸出
法=support
劍=坦

對應此改動，此技能在高等級會增傷

官方總力戰定位
輸出 = 部長
法 = BU
劍 = 殘兵
坦 = 轉轉是撚但

結局氷魔でもシャープベルトが強かった

死靈 :

槍スキル「アーマーピアス」検証

槍スキル「アーマーピアス」は敵の物理防御を最大1550無視できるとなってますがどれだけ効果があるのか未知数だったので、宝玉転生を機に検証してみました、検証、といってもダメージ比較しただけですがｗ
結論から言うと、かなりの火力スキルなのではと思いますね！

とりあえず槍の高威力スキルであるスカイダイブで試してみました。
以下全てクリダメは133.1%、Lv20スカイダイブの表記スキルダメージは108569、Lv20サンダージャベリンの表記スキルダメージは89670です。敵は山賊の館の人型を対象に、アーマーピアスは
Lv0、
Lv10（1025無視）、
Lv25（1550無視）としました。

[b]① Lv0 : 素ダメ7万前後。クリティカル時もだいたい＋133％になる

② Lv10 : 素ダメ9万前後、クリダメ22万。

③ Lv25 : 素ダメ9万前後、クリ22万。
Lv10アマピと同等、つまり山賊の防御は1025以下ということか

アーマーピアス検証
物理防御力を無視できるスキルですが、どれぐらいまでスキルを振るべきなのか検証しました。

検証ステージ
山賊の館 出現モンスターレベル70
使用スキル
通常攻撃の投げ槍

スキルレベル 与えたダメージ量
アーマーピアスレベル0 14000～16000
アーマーピアスレベル6 17000～20000
アーマーピアスレベル10 18000～21000
アーマーピアスレベル25 18000～21000

どうやら敵の防御力はそんなに高くないようなので、アーマーピアスは現状スキルレベルMaxまで振る必要性はありません。
スキルレベル10付近で止めておきましょう。

賣5萬綠石 $370

唔係賣左ac咩

上がり幅の大きい5～8までは振ってもいいと思う
てか10以上振ってもダメージ上がってないし敵の防御力がそんくらいなんだと思う

乜唔係山賊d怪低防咋咩

有咩更新咗
有無人可以整合中文

睇左2篇TEST
都係搵得1000防左右既山賊做TEST對像
所以話招防禦俘視升到LV10就夠

反正LV10同LV25都一樣

但佢地都話而家D BOSS其實防設定好低
係耐性高而已
所以升爆25都係冇咩分別

未有更新

我覺得星期五會更

痴漢總司令係咪連登仔黎?
勁撚到

被CARRY打到光3

光3 -2

呢度出現開既都carry到你

フリーズタッチ 被動 當敵人受到冰屬性＊爆擊＊傷害時，一定機率無法移動和攻擊(冰結

依家玩冰斧既 係頂到100%爆+依技就可以完全凍住光3?

定係玩凍結介?

有位？

得連登仔玩既GAME

無呀 都賣唔出咪每日刷幾場咁

我都想CARRY下
依家係咪興玩冰斧雙

凍結戒+群青甲 勁撚到仆街

凍到隻野真係屈到爆
那那聲買隻凍結介先

因為我allin升男豬 所以你覺得我好快姐 我其他都冇升

呢個仆街一定有凍戒 係度係咁sell

幾時DEL

而家唯一一隻咪佢放緊

依家有好多活動 佛心營運
好過se初期

0課可以走幾遠

咁邊到打出黎?
定係無凍結介 淨係冰職都做到依個效果?

0課只要夠肝 可以好強
呢個係肝驚黎

咁唔岩我
我中意掛多過肝
返工冇得肝

3分鐘禁一次入場咁lo

ありんす
‏

@Allince_GAME
18h18 hours ago
More
結局二刀でよくね？に落ち着くのか
レイダリアラウンド…短い間だったけどありがとな！

你都係講番中文啦阿鬼

最後咪又係全民斧2槍
肝力盾?不了

屌你老母琴日35000買左個 日本仔快d同我吹起佢

我10000入
之後買左2個幾千打直

輕鬆FULL AUTO 黑龍2

我橙物理橙ss
但未買到5k盾
下下都要bid

利申
同你1蚊1蚊爭個個

係

公司電腦冇

屌你

咁勁？
我屋企電腦開lastidea lag到仆街

公司冇IT?
玩機戰咁撚串

岩岩見你地講公司部機 再開一開裝置管理員一睇 哇屌仲勁過屋企個部

公司機用GTX1080

@E巴 死人是沒有傷害的

我都係岩岩先知

試緊裝
張就下

Hi

消失了

-2

憤怒了

今朝黑2好震得, 又手又杖

依家黑龍2重要唔要指定組合?

你黑2既槍
咩錶咩裝先夠硬頂?

全75耐回50都唔多掂
得4000防

盾戒+勇甲/勇戒+弓甲

黎左個黑氣石唔識震

買多左隻SS黑龍戒, 30%ss 應該好D掛

ikyf

弓甲 18 SS
賭鏈 14 SS
黑介 9 SS
勇介 19%

我可以咁

有冇位試場

扮緊工隨時AFK喎, 呢圈完叫一叫你
利申: 呢半個鐘震左3次

仲有冇位

19 勇 40 ss 都比大骨斬到仆街既話唔識玩

全藍

整多個頂盾 60%SS 不得了

乜兵乜方都係黑到仆街

求黑2場

黑2-1

仲有位?

黑2 +1

光3-2

自私刷連龍角都無隻仲搵笨

二姑二姑

今朝GC刷出左槍手杖

how to 刷黑2

開場 然後留言
黑龍2 -3
要靈 要輸出
跟住齊人就可以開始

房主訓地板就ok

自私刷好多角喎

你地個個都有女朋友一齊刷
扮咩自私刷

出售女朋友 有意pm

【ラストイデア】エインズ城裏VH 龍二靈（vsセアマデル）

主要ステ
力：404 技：101 魔：68
ドラゴンクロー：178,100
物理ダメージ：2,630 クリ率：36.8％ クリ倍率：206.6％
攻撃速度：153.3％ 斬撃倍率：2,576.1％
物防：9,050 魔防：7,810 HP吸収：6.0％ MP吸収：0.3％
回避：32.0％ 状態異常耐性：58.0％

右手：ドラゴングラス
左手：グリームオブエインズ
首：フォースオブセイバー
指輪1：金剛力の指輪
指輪2：シェインの憎悪
頭：ブラッドビーストクラウン
胴：ブレイブプレート
手：狼王の豪腕
腰：ソードマンスタイル
脚：ラグナスレギンス
靴：ラグナスグリーブ

用龍SOLO仲要甩尾 真係慢到笑

1.5 仲要3分半 協力好過

都話甩完尾佢會追打D大骨

SIDE好多時間

好心佢開光靈就唔好甩尾啦

可能試過 會炒車呢

我試過安定10連

見到就秒左
但唔知買黎做咩

人地要反屬

一睇就知驚死先開DOUBLE
甩尾CD回唔切比大骨圍咪GG

5000買黎放10000

好爛屬 應該唔會有人買

打直用姐
10000萬內都有MARKET

垃圾龍BUILD

幾時有人玩噴火雷冰

出龍關果時 已經有唸過 精靈斧 加埋尼堆垃圾技 但其實玩唔成的

好多特效好型

你好似有把精靈斧可以慢慢J

成套大把精靈倍率

識點玩真係快好多

點解你知我有
GM偷睇我ac

你心已在外
我1舊水收你ACC

等緊9月idea回鍋肉

9月我地個個總力戰
你就自己玩機戰

禾刀總力戰

三連と二連両方積んでる人、知ってたら教えてほしい
1.重なる？(4連がでる？)
2.三連判定→二連判定？

何回目だよこの質問
三連の抽選に外れたら二連の抽選だよ

我屌死你呀 我諗住買嚟打直㗎

JK : 10000放返上去了,唔好吊

前幾日有條6666 有個傻仔買咗轉放11000
跟住無人買 再轉放9800 我都無買

原本都想整多條比吉,有HP吸方便
但4星腰經濟好多
所以不了

買黎開圖鑑算

開

雖然你X到XX
但扮工時間得你

去吧

我冇水

但你有石

場呢

開緊

睇下可唔可以負負得正

比我中條32萬光鏈就對你改觀

又唔係未試過一齊打
次次都黑閪

燈

係都我中先

冇用啦,咪又係750

4萬光劍都好

D光骨野全部5000蟹左好撚耐
又唔想爆做750住

部長好撚旺

2震

繼續燈

屌,咪又係得我兩件750

盾+鞋

全白手+全白杖=1500

入lift彈左驚

即時唔震

單負點得正

開左

1500都好
全藍真係好撚灰

唔見

雙震

哇屌你雙震

兩條契弟冇我就係咁震

嘥哂

原來就係你兩條友成日黑鳩我...

追po見到話有火劍氣劍
點整想試吓 咩係ruby戒

垃圾黎

光3 on9 孖寶

好過冇

有無人打光3係用凍結架?
想睇裝參考下

震垃圾

冇水了
要課

轉頭打

放石 30000
1@80

5萬太貴

我賣緊3萬起4萬即咋wo你係咪睇錯

一下就比人套到出黎

岸4

三連劍又10萬

似乎打返龍5好搵

打左幾日 得龍牙

好過海岸
海岸只會出第3格向右既野

龍5都係

珍
其實一鳩樣

龍5我中過頭2格
所以係實裝左的

可能你刷機戰SSR首抽仲快過出龍劍

其實我係機戰FANS
佢果佢係打直玩話

搞到我都想放埋佢
真心玩唔到劍
用三連斧都夠啦

邊位新巴打咁重課

機戰點打直

上面射向下面囉

我係中度巴

俾啲希望刷龍5既巴打
我曾經係成功既例子

打橫很毒

打丁巴

真人體力制就預左係模擬器自動刷啦

【8/27 14:00更新】
本お知らせの過去掲載文にて、調整項目の記載漏れがございましたので追記いたします。
また、一部表記に誤りがございましたので、訂正いたします。

【追記させていただく項目】
■片手斧
・ヘルスレイヤー
斬撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
二連撃を強化 Lv.70時に5上昇 ※追記

【訂正させていただく項目】
■アミュレット
・ラディウスの神託
(訂正前)魔を強化 → (訂正後)魔力を強化

0震

ヘルスレヤー連撃15%

連擊斧屌打了

又吹奏

屌
邊個ON9玩串個PARTY
剛力盾8500 比佢一野打到上3萬

又係你 自私刷==

去晒光3，冇人

我想打龍2

留左好耐名

其實我有少少懷疑冰法應唔應該帶咒
帶弓/槍+下暴擊/暴傷好似仲好

啱, 用咒唔用妖刀有DON9, 粗重野等雷法嚟啦

雷法用減cd同全耐貫
冰法用咒真係一言難盡

我覺得冰同火法要突圍唔可以跟返雷法咁行

屌佢老母識唔識規矩

PO頭: 抬價同1蚊仔都係巴打所為

我已經將我個工具冰法轉做自私冰法
56萬>68萬總攻

雷劍咒d stat同dps好低
係咪正常？

DPS完全係睇你隊友比唔比力
STAT用得咒都係咁上下, 咒完全唔加面板

呢個年代仲有人用雷咒劍？
雷法得雷咒靈同雷雙咒

仲有雷劍咒都只係過渡型, 暫時最終mode係雷靈咒

雷咒靈揸妖刀？

常識黎

小學雞冇常識

你終於出緩速

偷渡成功

但出錯AC, 非費事過裝都係賣左佢算

雷靈咒 加龍可以gc刷?

要手動, 好攰不了

黒2-1, 叫定先

咁你gc刷係邊兩隻

咪呢兩隻

放到幾多 話我知

未研究到兩隻近戰auto咩

研究到我死都唔講啦

差1條半血

自私刷 自私玩

自閉玩家求救
咁係咪即係俾se ban左?
google過話調查中用唔到拍賣場，一㩒就彈game
利申: 無買賣石，平時都係買賣下d平裝

台仔吹奏緊綠斧 出貨時機

綠毛蟲刷極唔出, 得一把自用

同殘巴刷極都唔震

連登首席黑氣石

用龍搵筆巴隻轉curry

出晒龍1野

賣石 有八萬 $80:10000

光3黒2乜7都打

黑2-1輸出

入未

黑2好難玩

光3

入返黎先啦,頭先隻雷有心謀殺我地

到底點先bid到野

有無巴打團有位

有綠石咪得

成日比人最後半秒搶左

放20萬綠石
80:10000

黑2-2
要輸出x2

光3 -槍

MOLAMOLA 隻驚真係無人玩LA

你地個邊4個?

3

做咩打打下又變跑步機

你地繼續 聽日要早起weak了

放綠石80:10000 有14萬

真

辣殺驚

得返D黑氣石係度, 刷極都唔震

因為無我

成個po震得最多賺得最多過個係你

無位入唔到chat room 想打光3都無得打😢

有冇人打下gay

光3 -3 乜都得
我開公開場

-2 !!!!!!

我又遲左了

-1 !!!!!!!!

放石 30000
1@75

放3萬7石
1@60

60 扯哂旗

光3 SOLO 劍冰靈 1:52
好似好OK

依家3連槍值幾錢?

劍轉做槍又點睇?

唔知咩裝
答唔到

等其他大佬拆

都係平A咁吉吉吉吉 最多無技打細怪

打直料10000
10000~80000
三連冇18%除非數值好靚否則唔超過30000
你自己計下：
三連20%-20000
任何一行有色（除左隨機字同技能）-10000
隨機字啱（暴率/暴傷）-5000（無色）15000（有色）
隨機字唔啱（王傷/hpmp吸）-0（無色）5000（有色）
+技能點有色-5000
多橙字（2行以上）-5000

Work左好多日

你意思係槍冰靈都WORK?

好詳細

其實SEARCH下拍賣大概都知高合同低位係咩環境

有無錶睇睇?
想玩冰 吉吉吉吉吉 吉撚到光3停係到

照咁計, 今朝汁左把好野
差個剛力盾就可以吉吉吉吉吉冰冰冰冰冰

者係又要盾戒

乜9冰靈都work

佢用絕對零度圍自己冰氣
但好似冇力,打唔撚死D大骨

有咩用?

點解會冇力大力到仆街WO

有咁大力咩
佢D DMG花到睇唔到

谷爆傷 冰到必爆

問緊條友咩裝錶
睇下佢答唔答先

同你地玩個套19樣

見佢舊POSTD相好撚多SS

想知佢條片係幾多SS姐

之前劍10連個條4x

扮工未

有斧職，剛力盾招剛力心得係咪唔會加個lv 數？

同埋9.5%迴避定係13%ss 好啲

玩普攻一定係SS

but y not both

唔洗咁多SS 同埋佢地萬6 如果遇到2隻光法 全部企後面 死9緊
識玩一定玩斧 高血 範圍攻
全套龍BUILD搬過去就得

solo 1.5既話
入場行我好撚快
佢地未出砲就吉撚死晒

招零度 過圖會再開一次

我都係分享下自己經驗 劍槍斧2刀 都試過了

咁另計

入場ON99企係到食砲

咁最後咩錶最好最好?

唔想玩甩尾龍錶
4MIN一場ON99

一陣想轉槍冰靈試下

用緊迴避二連，買條ss 又好撚貴本身仲想買條爆率用攻裝嗰時玩
就嚟成身二連，但唔係勁到仆街
同埋應該要買咗盾先

用賭鏈

再平D用4星イーリス鏈
一樣有回避10% + SS15%

其實我仲未明個盾係點玩,目的係咩
(為左鬥氣開背水?為左要埋盾個20%SS)

點解唔玩 槍弓斧/槍二弓 ,要用盾玩槍弓鬥

我想用剛力盾就算 得唔得?

快試, 試完話比我知好唔好打

??

你開

想不到吧係邊位BRO
劍冰靈平A

點解要個盾 主要係因為個錶

X 冰靈 係無雙 左手拎唔到野
盾個目的應該係拎多件野
盾 本身有防 有多幾條字條加成 同埋肛力

而冰 就係凍到隻飛飛 唔可以撞飛 同埋 無限爆擊

我估係咁

冇咒凍唔到王, 冰係用嚟凍SL

見上面劍冰個日本仔凍到

唔洗凍到BOSS

BOSS吹飛都冇咩所謂,唔比佢秒殺咪企返身繼續吉
問題一直都係身邊D小怪

凍唔到黑龍姐 光3條垃圾怕冰 凍得住

好似係協力個陣凍唔到, solo未試過

又出杖

有興趣既自己炒

斧冰靈?

個盾有咩用?
一場打幾耐?

集會所自己睇 1場2分內

2分內難怪d野變晒750

750都冇人要

而家隻驚差唔多係知道一個場單刷快穩過到
呢個場就唔洗再刷, 因為賣唔出

當打鏈/劍/HIDEAWAY 姐

D骨野就算了
上晒色都冇人吊

CAP曬圖
THX

不恥下問
個盾 點解要係冰盾既?
招吸對平A既效益係邊度?
如果用 光盾 有加物倍 招光環係加血 / 肛力盾 加物傷 物倍
會唔會更好

我都諗緊
點解唔用肝盾?

光盾係最垃圾嘅盾之一, 用過就知, 1000血都加唔到

定一定要用用冰盾加成
D冰氣先夠力清大骨?

咁早打黑龍點跟

而家索性得閒先開黑2, 震1下好過光3震3下

係 我都試過係加得唔多
不過 想睇下會唔會有得再改良下
同埋想知冰盾個奧妙 佢對平A有咩好處者

你睇返段片, 佢有帶招主動, 呢招要有冰盾先會吸怪, 佢本身嘅傷害唔重要

琴日震龍鏈

正常發揮

冰盾+絕對零度吸怪做一堆+凍結
斧平A AOE dmg

明白了
不過無石再收盾
等改板轉轉回歸算數

呢個盾750嚟

btw 用 heru slayer 好過三連斧 唔洗點剛力

多20點點冰果面

不恥下問
係你覺得對方水皮過你 但係你都唔覺得係恥 去請教對方

你都幾撚串

gay lo係串d

咁我又真係廢嘅

呀屌 中文差 唔好意思
自膠先
大佬們唔好怪我

呢把野其實都唔撚平

想買黎打直

agger

又吹左一下 又貴左
呢把未見過5千秒貨

2連擊個把？
遲下buff仲唔炒

升錶出左一把20%蟹到而家, 諗緊是咪應該更新完先放

個追加10>15%公告似乎仲有日本仔未知

想入多把雙爆
2刀2把都係佢

60%爆傷 單手武 有邊把夠佢黎

又打壓光劍

如果把斧係全屬攻一早用黎做副手

根據過往經驗, 又雙雙手斧又雙雙手槍, 吹完都係左手光劍最勁

400物攻 全屬攻 全技+1

即係吹奏完

吹唔起

冇事發生

繼續黑2光3

ドロップリストに定義されているハイドアウェイのアイテムコードがヘブンズシールドになっている説

仆街SE將ハイドアウェイ個ITEM CODE SET錯左做ヘブンズシールド
所以你們永遠都唔會打到ハイドアウェイ
只會出ON9盾

有傳

9成9

回100支水都唔夠

睇完就好似幾真
本身個DROP LIST冇個19盾

每人送10粒5星打直

特價 74@1

賠水說
正價刷光3真係狗都唔屌, 而家都係搏一搏

SE又一口咬定話實裝左
吊啦星
好撚鬼

條友回左

アミュはキャッツアイ、
指輪はシールドテクニック、
ベルトはシャープベルトです。

佢用肝力盾
都吸到怪?

冰果個?

E唔識串精通日文 不得了

即係佢唔吸都過到, 不過口巴用埋吸啫

只識2姑同kimochi

我屌啦 拆左唔知幾撚多個盾

我而家疑惑既係
目的唔係吸埋黎比自己平A既話

,即係D冷氣真係純輸出
D骨走埋黎自己凍死晒
係咪咁

其實係

SE : 秋後同玩家算帳,手持1個ON9盾可回N支水

招冷氣 我覺得純粹係拎來凍人 觸發100%暴擊
如果真係當佢係輸出的話 就應該要點滿 或者 要加埋冰斬褲啦?

暫時冷氣 招技已知三個效果
1 ; 加盾吸怪
2 ; 主力輸出
3 ; 凍怪加FREEZE TOUCH觸發暴擊

不如EBRA你問下佢到底係咩囉

岩岩忙完
咁講啦 唔用冰盾吸怪 個問題就係唔穩 之前用剛力盾 有時條龍 有時會冰唔住 撞低你 之後你既目標就會去左D小怪到 因為如果你本身用劍就只打龍 清唔到小怪 除非既光劍 咁就自自然然 撞撞下好快收皮 因為你吸唔到條龍埋黎凍住佢

用冰盾吸怪+斧平A 可以清哂D怪 同埋就算撞低左之後 都好快可以吸條龍埋黎凍住番佢 加埋斧平A範圍傷 一定夠清哂D小怪同骨

即時想買隻盾介試下分別

但身上500都冇

筆巴ss有幾多
如果0穩唔穩

鍊14 盾18 好似係

0應該都得既

19 鞋

仲打？

lunch now 転頭継続

ok

黑氣石打唔打

垃圾game 仲未打到黑絲
日撚日打300石 屌你老母閪

賣石 2萬160
tg :nowideanow

好RICH

叫到個朵臭晒

有咩打

召喚黑氣石

個48000賭頭好正

琴日35000都冇人要 今日48000

你既?
應該仲有得上

唔止48000

光屬唔正喎
全屬傷先正

ひとち#ラストイデア
@hito0225hito
Replying to
@elysion217
このアブソは凍結させるのが目的なのでダメージは関係ないです！

佢話招絕對零度只係為凍結,火力無關
又有問題,D大骨係咪一行埋冰氣範圍入面就100%結冰?

e巴入?

斬屬不了
而家只買吉屬

GO

下個月又有唔知咩合作衫
唔洗咁搏

招技爆擊就75% 機率結冰

招技不嬲都冇傷 只係為凍結之後 100%爆率

原來而家白字光劍都已經冇市

但你都平A唔到後面D骨
爆擊100%有咩用?

賣 綠石 12萬 85:10000

平A 範圍A黎架WO

我用0SS boss關易死 18SS就冇問題

背後都A到?

所以先話 槍劍2刀冇咁好

冰盾 吸怪 一定吸係前面

有冇裝分享
係咪都係冰盾?

用筆巴冰盾套裝 頭轉神頭

你冰盾CASE我明
吸晒係自己面前平A清

但個架仔肝盾我唔明
冇吸,只係結冰,左右後D骨又打唔到
冰唔到就GG

冰唔住D骨都OK既 隻王有時 倒地左之後 起身咁岩撞既時候佢又冰唔到 就開始瘋狂撞 D骨本身又冇清到 自自然然就GG

＜臨時メンテナンス実施予定＞
下記の日時に臨時メンテナンスを実施し、「Ver1.4.0へのアップデート」を行う予定です。
メンテナンスの間、皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご協力の程宜しくお願いいたします。

■臨時メンテナンス日時
8/28 16:00 - 8/28 20:00（予定）
#ラストイデア

3-7MAINTAIN

▼改修内容
・役職
コミュニティ内を管理する「オーナー」と「サブオーナー」の役職を設定できるようにいたします。
主にメンバーの承認等を行える役職です。
詳細は以下に記載している「承認制」をご確認ください。

※「オーナー」と「サブオーナー」が168時間以上ログインしていなかった時、役職は自動で他のメンバーに譲渡されます。

・コミュニティ設定
作成するコミュニティについて、雰囲気や活動時間、募集形式を設定できるようにいたします。
設定した項目は、コミュニティのトップ画面で表示されるようになります。

募集形式には「承認制」と「自由制」の2種類がございます。
以下に詳細を記載します。

承認制
承認制の設定をしたコミュニティは、「オーナー」もしくは「サブオーナー」が承認したプレイヤーのみ、コミュニティメンバーになることができます。
「オーナー」「サブオーナー」のコミュニティメンバー一覧ページに、「承認待ちメンバー」のタブを追加いたします。
※Ver1.4.0バージョンアップ前に作成されたコミュニティにつきましては、「プライベートコミュニティ」に設定している場合のみ、バージョンアップ後自動的に「承認制」へ設定されます。
※Ver1.4.0バージョンアップ前にプライベートコミュニティに所属されていたプレイヤーは、承認制のコミュニティになった後も、所属している状態が維持されます。

自由制
「オーナー」や「サブオーナー」の承認なく、自由にコミュニティメンバーになれます。
※Ver1.4.0バージョンアップ前に作成したコミュニティにつきましては、「プライベートコミュニティ」に設定していない場合のみ、バージョンアップ後自動的に「自由制」へ設定されます。

※コミュニティの作成は、「集会所＞＋ボタン＞新しく作る」より行えます。
※既に作成したコミュニティの設定は、「集会所＞コミュニティアイコン＞歯車ボタン」より変更できます。

・コミュニティ検索
コミュニティ設定の改修に伴い、コミュニティ検索がより詳細に行えるようになります。
※コミュニティの検索は、「集会所＞＋ボタン＞探す」より行えます。

佢依家個協力有問題

我岩岩10連又話開唔到
開到之後打2場無啦啦FAIL左,
出左FAIL畫面之後無啦啦話我開左8連場 D人重要入曬黎, 我一開場就打到

8/28 16:00 - 8/28 20:00（予定）

※アプリバージョンアップを伴うメンテナンスのため、AppStore、GooglePlayストア、双方への反映状況に応じて、メンテナンスを延長させていただきます。あらかじめご了承ください。

【8/16 0:00更新】「ロウェナのエルフシルバーラッシュ」のお知らせでご案内しておりましたプラチナメダルからゴールドへの変換を実施いたします。
※プラチナメダル1枚につき、1,000ゴールドへ変換いたします。
まだ交換可能な数量のプラチナメダルをお持ちの方は、メンテナンス開始までに交換を済ませて頂きますようお願いいたします。

■アップデートの概要

・鍛冶屋で表示される装備品等の一覧を、表示数に応じてページで分割するよう改修しました
・イベントを一覧で確認できる「イベントボタン」を追加しました
イベントボタンは「拠点＞エリアマップ」よりご利用いただけます
・周回スポット一覧のページに、絞り込み機能を追加しました
周回スポット一覧は、ワールドマップから「おすすめボタン＞周回スポット」と選択することでご確認いただけます
・ショップにてサロンパーツの販売を開始しました
詳細につきましては、メンテナンス完了後にお知らせを配信させていただきますのでご確認ください
・バトルで表示されるダメージ値の上限を引き上げました
・お客様が作成できるコミュニティの改修を行いました
※詳細につきましては、「コミュニティ機能の改修と注意点について」のお知らせをご確認ください
・バトル画面左上の「Menu＞BOOST」から確認できる「発動中のBOOST」一覧に、バトルに影響の無いブースト効果が表示されないよう改修しました
※バトルに影響の無いブースト効果は、拠点やマップ等の上部に表示されている「BOOST」から引き続きご確認いただけます

■バランス調整

・各種スキル、装備のバランスを調整いたしました。
詳細につきましては【更新】「次回メンテナンスで実施予定のバランス調整について」のお知らせをご確認ください。

OK 轉轉準備回歸
BTW 依度又維修 機戰又維修
無野玩了

・バトルで表示されるダメージ値の上限を引き上げました

爆傷裝又被吹奏
DMG上限會突破100萬

機戰維幾耐

5點鐘

咁突然

簡單少少
者係多左7日自動踢人
多左副部長
分左公廁同私人會

日本留學生

屌 條雙爆4星腰15k 走左 早知strong hold

JK 88了

成撚日機戰丫拿

又有咩新玩法要用佢

認錯人?
BTW 認真睇完 唔係7日自動踢
而係 部長副部長 7日無登入會自動退位讓腎先岩

叫左佢自動刷肥專心依度架啦

UPDATE完最期待2刀點爆會大力幾多

認錯人咩我記得尼到好似有位日本留學生巴打

其實唔係好夠點用
由其 有靈/斧/槍
唔通賭腰有望復生?

好爛口的同一櫻

我係低學歷工程撚

佢每次出現
第一句都係屌你

好似係

又好似係

SE : 神託

斧雙靈 好多點

如果佢三圍可以合一
讓兩條做隨機字條就真係不負其名
依加就有點兒那個
BTW 依加咁食點數 更加換唔走黑龍戒同光劍了

更新完 大力左 秒骨>FULL AUTO黑龍2

到時一條50萬

個50000賭頭唔好彩了
撞正MAIN,否則比人爭爭下上10萬都唔奇

睇下邊個仆街14:59:59入BID就完

身上連5000都無
想搵野執下雞都唔得

ikuf

更新完 大力左 秒骨>FULL AUTO>比黑龍2秒

樣樣野5萬起 好難玩

依家？

維護啦 不了

仲有幾MIN
睇定邊件野係4粒鐘內完既
59:59入札

有冇介紹

朝早D野平D
今朝35000既野 依家賣5萬

大家有無掛住我

3連槍/劍
SS盾

係呢D

歓迎新朋友

SE : 要偷偷放返HIDEAWAY入光3

可以重新開始了
新玩 大家可以叫翻我全朵

我都諗緊依樣野

準備變公廁 周街都係

ヨルシカ 第二隻大碟今日出左
維護就去聽下

OK 不過你全名有少少長
我打一次先 你睇下有無錯
冰斬褲王。38001 。貓奴人生

應該無叫錯?

■Ver1.0.0から1.3.1までに発生していた不具合の修正

・ショップにて「サブスクリプション」や「期限付きサービス」の商品アイコンを長押しした際に表示されるポップアップのスクロール位置が、一度ポップアップを消してもリセットされず別商品のポップアップにも引き継がれる不具合の修正
・エリア「エルフォニア大陸」の周回スポット「ゴルドラ城 黒鉄門」にて、ボスが登場しないのにボスアイコンがマップに表示されている不具合の修正
・エリア「地下世界」の周回スポット「黒龍の胃」にて、本スポットのストーリーをクリアするとマップ上のボスアイコンが消える不具合の修正
・「6章5節 光の後継者」のバトルにて、一部ランドの壁をすり抜けることができる不具合の修正
・チャレンジの報酬が「設計図」の時、報酬アイコンに「設計図で作製できる装備品」が表示されることがある不具合の修正
・サブスクリプションを購入する際、ごく稀にエラーが発生し、課金に失敗する不具合の修正
・敵キャラクターが一部スキルを使用した時、意図した挙動をしない不具合の修正
・鍛冶屋の「強化」で現在装備中の武器、もしくは現在装備中のリングを選択した際、表示されるステータスと現在のステータスに差異が発生している不具合の修正
・一部のボスキャラクターが怒り状態の時に、「毒」や「出血」によるダメージだけでHPが減少した際、ダウン状態にならない不具合の修正
・「マイルーム＞装備変更」の装備品一覧ページで「絞り込み」機能を使い表示する装備品のレベルを絞り込むと、「見た目変更」でアバターが表示されなくなる不具合の修正
・ボス「仮面の男」が一部スキルを使用した時、実際のスキル内容と挙動・エフェクトに差異がある不具合の修正
・実績クエスト「キャラクター1人を85レベル以上にしよう」の報酬アイコンを長押しした際に表示されるブースト効果説明文について、語尾を修正
・鍛冶屋の「作製」でアバター「蛇喰夢子(髪型)」を作製した際、「作製完了」の文字がアバターと被って見えない不具合の修正
・「マイルーム＞装備変更＞見た目変更＞頭」にて、髪型が変わるアバターを装備した際、装備前の髪型の影が残ったままになっている不具合の修正
・鍛冶屋トップ画面の「iボタン」から確認できるポップアップについて、「強化」が解放されていない状態でも「装備強化上限」にレベルが表示されている不具合の修正
・二刀スキル「双魔の心得」のスキルレベルを上げても、ステータスに表示される「総合攻撃力」の値が変わらない不具合の修正
※上記不具合は表示上のものであり、バトルで敵に与えるダメージは正常に上昇いたします
・装備品のプロパティで「剛力」を習得した際、効果が「見た目装備」に反映されず、特定条件下で「見た目装備」が外れる不具合の修正
・マルチプレイで死亡した際、死亡状態のままHP回復効果が反映されることがある不具合の修正
・エリア「追憶のエインズ城」のマップに「ハイドアウェイ」実装されていない不具合の修正

より使いやすいスキルツリーとなるように、スキル全般を強化いたします。
・ワールウィンド：ダメージ上昇

FUCK 入唔到

呢把斧真係好廢

WW 唔係轉轉咩

bid 唔到

唔知搶唔搶到隻1萬石剛力戒

仆你個街

準備周街5000光腰 快d更新新野啦屌

個個59秒入札

撞機？

唔係果把裂空咩9咩

好似係轉轉轉招技黎

用手頭既裝玩冰靈4關都要3分鐘
仲要唔sure無ss之下係咪穩過光炮

自

但SE好似冇講過話 加勁轉轉轉招技???

好彩冇

繼續做黑氣石好似快D

BY 阿里X

要搵部長打孖上

fake news

點解臨時更新尋晚睇公告欄冇通知

因為真係好臨時

好on9 改咁多野係突發臨時更新

hideaway咩嚟

都市傳說

話明hideaway 緊係收埋唔比你見到

臨時更新 但好似話係準備堆野 冇話更新埋堆野 利申GOOGLE翻譯

10001

開始手震

メンテナンスご協力の御礼：「スタミナ回復薬100％×1」
バランス調整に対するお詫び：「転生の宝玉×1」
ステージ「港町ルシール周辺」で経験値を獲得できない不具合に対するお詫び：「スタミナ回復薬100％×1」
一連の不具合に対するお詫び：「スタミナ回復薬100％×1」

bid咗嘢好驚38001俾人搶

本身對個更新都無咩其待
不過一諗到轉轉又要加強既時候
簡直是隻驚的主力核心
我迫不及待好想玩玩了

3支水 1粒玉 比狗屌

唔係3支回體力5點嘅水就值得跪係到多謝se了

岩岩付費GM測試完轉轉 勁到仆街

痴撚線

玩左幾個月仲係轉轉

■盾スキル

より使いやすいスキルツリーとなるように、スキル全般を強化いたします。

・シールドバッシュ：ダメージ上昇
・シールドスロー：ダメージ上昇
・バレットラン：ダメージ上昇
・ヘブンズラン：ダメージ上昇
・タウント：ヘイト値上昇、クールダウン上昇
・盾の極意：ブロック率上昇、ブロック量上昇
・魔法障壁の心得：魔法防御力上昇
・シールドカウンター：ダメージ上昇
・ペトリファイ：ダメージ上昇

盾錶一陣勁到仆街

SOLO黑2係佢

堆斧既技又勁左
炎舞戒 颶風獄炎腰 招技又加強
雙刀又加傷
轉轉真係不得了
未玩都想吹奏

2020 都仲係轉轉

買左物理武 或者 唯一打擊武器 無骨者の大剣 未先??

■両手剣
・無骨者の大剣
打撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%

頭先59:59入左大量炎介/台風腰就係大贏家

發達了，有3把有橙

完全唔平衡 轉轉加埋成堆炎技 CLS D骨未埋身就死哂 轉到條龍仆哂街
黑龍2裝準備全部變750
等第7章先有得繼續玩

■両手剣
・無骨者の大剣
就算 打撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋500% 都唔吊

一身都係火勁到仆街

你就FATFAT啦

750X3 = 唔識計了

我把火斧有用鳥

連堆斧既技都加強
搭火斧 一身都係火 勁到仆街
搭冰斧應該可以自我反屬?
WOW 不得了
・メイジリーヴァー
火精の息吹I、氷精の息吹I、雷精の息吹Iを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ディープクレバス
フロストゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ヘルファイア
エクスプロージョンを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ドラグーンバルディッシュ
力を強化 Lv.70時に10上昇
・スカイスプリッター
チェインライトニングを強化 Lv.70時にダメージ400上昇

■両手槍
・キングクリムゾン
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ストームディザスター
コル・カロリIを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ライラルスの神槍
雷祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ランザドラード
カーディナルレイを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

超西黑氣石又大力D

好似只係加強把槍無加強手套既光

黑氣石唔係用槍轉緊咩?

禾刀吾G牙
禾好少打協力

黑氣石用手啊

仆街了

APPLE仲未上架
7點應該玩唔到

盾build 好勁

fake 9我
btw洗撚走左隻光轉啦

黑氣石
有些人身上的負能量太重，重到可以影響身邊的人，大家俗稱這些人為「黑氣石」。原來黑氣石都有分等級的，以下是我個人粗略界定的「黑氣石三級制」。

初級版

我們有學生是做醫師，他的病人很多都是長期病患者甚至是癌症病人。其實長期病患和癌症都是與累世因果有關，治療嚴重病患者等如干涉別人的因果，所以會沾到一點負能量。如果定期為自己清理，是沒有大礙的。始終病人有緣份來求醫，上天都給病者一個機會，所以因治療而沾到的負能量算是初級版。

中級版

我們亦有學生兼職看風水，有時他來上課的時候，我會覺得氣場變差了。相信是他看風水時口不擇言，冒犯了靈界，所以身上帶有負能量。我們正在努力教化他，希望可以提升他的品格，不再口舌招尤。因為冒犯的說話是出自他的口，所以是自招負能量，要自己多做懺悔才可獲得靈界的原諒。

超級版

心存歹念去害人的話，負能量是會入骨入血，這種人有心或無意都會拖跨別人。最近我有工人出走了，後來從其他工人口中得知她時常找巫師去害人。我不知道她有沒有做過，但只要她有想過還和朋友分享過，歹念就形成了。

心存歹念，負能量就像漩渦般聚集，連帶身邊的人都會被影響。自她走了之後，本來患病的人突然不藥而癒，本來是淡季的我們突然湧來一堆生意，我的脾氣都溫和了很多。原來我們一家人和超級黑氣石共處了一年！幸好上天眷顧，她走了，不再污染我家的氣場了。

入到了

黑氣石
有些人身上的負能量太重，重到可以影響身邊的人，大家俗稱這些人為「黑氣石」。原來黑氣石都有分等級的，以下是我個人粗略界定的「黑氣石三級制」。

初級版 10場唔撚震

中級版 20場唔撚震

超級版 根本唔會震

架仔識玩
頭先5959 入左好多5000 上色黑龍介
發到仆街

準備入光三試新轉轉

帶條黑曜石係手 成日震

你去個邊同JK講
更新完之後你地位不保

火轉正式上神台

個邊都維緊
佢做左失蹤人口

APPLE上左架
更新得

7點準時入GAME

641名無しですよ、名無し！(茸) (ｽｯﾌﾟ Sd7f-iY9x [1.75.4.243])2019/08/28(水) 16:24:33.40ID:aPRqQT2ud>>650
(´・ω・｀)サイレントハイドアウェイあっぷしそうとかおもったけどここの極悪三銃士がそんなことするわけねえか

650名無しですよ、名無し！(福岡県) (ﾜｯﾁｮｲ 7f15-sVIF [153.181.42.222])2019/08/28(水) 16:39:00.64ID/p6e9bd0>>651
>>641
この前もメンテした途端にダリウスメダル出てたしわからんぞ

651名無しですよ、名無し！(茸) (ｽｯﾌﾟ Sd7f-iY9x [1.75.4.243])2019/08/28(水) 16:44:03.43ID:aPRqQT2ud
>>650
(´・ω・｀)じゃあメンテ明けたらみんなで城裏殴り込みに行こ！

笑了
如果我係SE就算柒撚左都唔會再偷偷地放 最多話你地唔夠努力刷
起碼唔會比你班仆街笑

遊戲同女去咗旅行 去前留咗句話叫我同你地班毒撚講:我日日屌女食好西 你班柒頭自己打飛機刷關啦

因為最柒其實真係一UPDATE完就有人打到

幫手SEND幅張學友.JPG比佢PLS

岩岩入驚 見到有人打到條腰上左年榜了

唉 貓B你又係威既
我估無返三幾個女朋友
都唔夠班同遊戲做朋友

佢讀都無讀我啦一定邊屌緊女邊更新緊last idea

又係個個架仔

無啦 自從無玩last idea就得翻1個女朋友 d分身放置哂

哦
口XX心

有冇人知點解決

係咪死ser

系 岩岩打打下斷左

維修啊仆街

你本身用HK 定JP APPLE DL?
用返原本ACC

集會改左了
2HOURS 唔撚入GAME既團長會自動退位

hk apple 邊會download到

好多方法GA嘛
開HK ACC 轉地區做日本先DL
咁可以用HK CREDIT課金

用緊香港ac 唔洗logout 架
佢叫我打返日帳ac 個密碼就更新到

YES
就算你已LOGIN左其他地區
更新時佢都會叫你入返日本個密碼
岩就直接DL

其實二刀神髓啲點可以邊度分出嚟
冇點剩喎，冇點升二刀神髓即係nerf咗二刀

本來d點就用唔哂

set左你做副團長

賭頭 黑龍戒 光劍 賭腰 神託 腎石

thx

我會KEEP住每1HR踢一次人

你係咪講緊機戰

神託係邊件？

禾法國E巴好執著遊戲去左基戰
但係又無狙擊38001貓
睇來你都好在意遊戲

有條鏈叫乜乜乜之神託

倒翻轉諗係我唔重要

第一日先知咩
連你隻貓都唔跟住你又唔跳上你度

有咩新錶好玩

幫手試下槍冰X

付費唔係玩緊槍冰靈咩

去左旅行

但最可愛

攞佢個結冰爆擊？
定係揸冰盾？

攞冰爆, 冰盾另一隻渣

咁係雙手揸槍？
定係盾戒揸盾

雙手拎盾勁到仆街

盾戒渣盾

兩歲左右?

一陣UPDATE完

會係平A盾打擊既年代

入去打左一場 出左回腰

我都想睇下打擊點上位

無骨大劍 肝力盾 打擊貫通鏈

打擊三寶

唔好漏左我個鬥氣掌
我相信佢將會係今期流行

其實易唔易冰到

打到d怪 fear + knock-back

一歲肥到

潛力股
到佢兩三歲左右一定好肥美

易冰
隻王只有係咆哮，倒地時會解凍，跟住即冰返
其他怪就冰到死

隻隻王都冰到？

唔係

可食用

開始腳震

隔離機戰開ser了

係TITLE CONNECTING緊 屌佢

ssr都抽埋

係咪賠左好多石
而家首抽GD?

入到了 堆石要逐下拎好撚戇鳩

淘個首抽AC慢慢玩好似仲快

taobao 會BAM
不了

用妖刀

妖刀 無骨 勁到仆街

たこすっす
@transcranial2
·
5m
相変わらず１時間前告知ぶっ込み臨時だがメジャーアップデートメンテという理解不能なラストイデア。今日の晩に競売で値が上がると期待し出品した方が底値で買われる不幸のイデア。

貴野全部比人用底價買撚晒

突然無通知既MAINTAIN真係ON99

he

所以我好耐無玩5000起bid

你個D件件10萬都有人即決

唔同LV

19:00 光3

今次應該實裝了HIDEAWAY

係咪訓係到都得

DLS

DELAY了

22:00見

LAST IDEA ラストイデア
@LASTIDEA_RPG
·
5m
＜運営チームより＞
8/28 16:00からVer1.4.0アップデート臨時メンテナンスを実施しておりますが、メンテナンスを延長させていただきます。23:00に完了する見込みですが、22:30頃に最新の状況をご報告いたします。ご迷惑をお掛けし大変申し訳ございません。

辣殺驚
很想玩

如果有鬼滅之刃即課3000

3000咩先
3000pack?

鬼滅之刃呀
拎刀架 你有咩

3000 YEN

一齊玩機戰啦 岩岩又中兩張SSR 啦

冇g gun唔想玩

一pack抽2分鐘跟住全sr

算啦 我都等左五星物語加入機戰等左廿幾年
有得玩就玩住先啦

放低咗幾日
有咩更新

玩緊, 用盾平A扑到黑2成個傻仔咁

d大骨係咁彈走 完全埋唔到身 輕鬆10連緊

劍盾鬥T1
彗星劍

一下爆擊99999999直接秒黑龍

有碌竹我課到有又點話

我發覺呢個post 都係小圈子
全部都係識日文嘅撚屌圍威喂
追完po完全唔知更新乜春嘢

仲彗星劍?
緊係用手套變雷神劍
再加埋 光盾 光盾衝
平A就鬥氣掌
諗起都覺得勁

吹奏緊 冰咒龍 好勁

冰咒龍 組隊討論（裏異形擊破）

pad版

唔記得咗啲咁嘅裝

呢句真 我課埋層樓
有嘅話

攞妖刀吉吉

上限over9000 但爆率優勢不變
不過都會考慮爆傷2連

ikuf
佢地正仆街

出黎第一個鐘
金SSS
之後

有漢字…而且啲skill其實係名詞嚟可以認樣
裝嘅話常用裝都係記得樣
簡單嚟講係考記憶力多過考日文

阿鬼你po 最多日本嘢
又唔翻譯
叫方丈點睇

copy and paste only
人人都識

彗星劍秒黑龍示意片段

即係串我冇記憶力啦
唔撚玩槍雙斧/弓槍鬥了
轉職玩黑氣石算

會長息怒

阻止唔到我嘅黑氣靈氣
恭喜你哋多咗個工具人

我識日文
不過都無人比過我入團

換完即改廢

其實個團都唔夠位
個個都2-3個女朋友

等jk 退位 ，霸權好難逆

唔關有冇位事
隻game我第一日就玩,想入團個時問極都無號碼
有巴打比左之後我話滿左,之後無人理過我了

可能我玩得廢無人理啦

呢度啲人係咁
特別係嗰個咩彼方

諗住維幾耐
我咩都未做

連登會腸開始收人未

去左機戰啦條正氣

個果鐘內換左有無額外野賠?

唔好咁出面大把line ,WhatsApp,tg gp
利申我都係無入團既人

有line?想加
係到問極d職點配
d人就係識吹水

呢個團唔入好過入
成班能樣自私刷/圍威喂刷時係咁震
一組埋就變晒黑氣石特別係殘＿＿＿彼＿

sor 少玩都霸住2個位

我今晚踢人

踢你一個ok

唔好有玩㗎我

突然好似多左好似巴打咁
係咪平時有MON開PO但唔出聲?

係我新加入 可唔可以帶我打

驚一覆左個post d黑氣上哂身

平時無人理都係掛機單刷
維修咪上黎吹水囉

咦?! 你咪係3哥?

多D上黎吹水
呢圖有J圖睇
今個PO已經有

四開GC刷 小號冇水 1.5GC刷 單機遊戲

開左男角
人生已完

不嬲都係維穩緊既時候推得最快

驚咩呢到大把同你一樣性取向嘅人

繼續召喚平時唔出聲之巴打

正視自己性取向係冇問題
但千祈唔好學某啲人咁戴假髮著泳衣扮女人

小妹今日新玩 想刷首抽
但點解入唔到驚既

會賠幾多水

之前成班新玩都係入唔到game4,5日

兩個鐘1水
1日1key
體1x1.5 體2x2
完

小妹第一次玩 聽fd講話好玩先打算入坑

同d fd絕交啦
btw 去旅行望住電話唔會俾女鬧？

振夫綱啦

無 汪汪汪大聲小小都話我兇佢

升中四了, 幾時先可以入到連登集會所

等遊戲絲清理低端人口

小妹都想入
希望入面會入面既人高汁少少
學Ching 話齌 依度得鳩up 吹水

同埋po裝

升中二了
原來未到平成最後一年

上次list 人一個都冇踢

唔覺有問題

幾日無玩 隻game係咪收咗皮？

yes, LAST IDEA LAST MOMENT圍爐取暖區

掛緊機戰想打下idea

新手求大腿 290113303

掛IDEA就想打下機戰?

日服？

係點解你個名咁熟口面

日服

added

btw都係覺得刷首抽個過程好玩過隻驚

改左2130(香港時間)開ser

唔係話9點半再出報告咩

仲要等20分鐘

點撚樣啊搞咁耐
實又賠得少少

ADDED

予左得1，2支水

Idea有唔係日服？
定講緊P&d
9位數字

起碼一個鐘一支啦

SE邊會咁好死

er。。。um。。。

閱讀理解..

真係唔知
懶得碌返上去
你都知你地咩Game都係度講

驗眼了

仆街唔add我

咪add撚咗

又係丁男人 仲要機械男人

你未加返我呀屌你

等等, 我打緊第二隻機戰, 今日成日無消過體

加9左啦c字頭嘛

我話緊佢者

死ser！！

1001

仲有半個鐘

俾你呃到 仲係度等新post

又話9點半

咪好似開服個時咁9點半許蛇

費事累你地光3機 自閉左一排
唔好踢我

準時10點光3打hideaway
calling黑氣石

震都手哂

又有新髮型

shop buy

feel到又推遲

200mb

drop up

3連劍

一陣11點dropup

光3先

又drop up

poster條腰咩黎

維護前10萬買把劍個個

ハイウェイスター

high way star

又變公廁

攻腰?

勁到

單手斧多咗5%連擊

我啱啱都見到

光3改左冰唔到?

仆街
刷左成星期龍
出左兩把，依家同我up

你本來留住做乜

光3 anyone

垃圾龍ok？

LM

我指3連個把雙手劍
早幾日出左兩把,依家先黎up

打直

一岀就應該放

有無apk..

而家放50000
一個鐘後5000

thz

好似弱左咁

25lv先+5%傷

二刀要點到16先-0%

帳面少左十萬攻

唔記得升返
唔怪得之細力左

跳

邊個識放光柱咁有型？定我太耐無玩 依加興呢d

花巧野黎 廢既